叫人舉紅旗就係鬼

所有人統一舉藍旗同黑旗

呢d野無需要特登開post講
唔好浪費版面